8厘回報基金

宏利既，算唔算太誇張，有個fd 買左話無咩事，大家點睇
聲稱有8-11厘每月現金派息

請問各位正常嗎

正常，all in

賺息蝕價？

每月幾好 介紹埋

有留意過
唔好淨係睇息口
試下睇埋每股淨值
會發現都幾得人驚

真係咁筍無風險無條件就8厘息，大戶自己all in啦
幾時到你買

用你啲錢派利息比你

咁熟口面嘅

用你比佢嘅錢派返息比你
緊係做到8%回報啦

如果真係8%回報，你用腦諗下宏利自己投資的回報要有幾高佢先會有錢賺。
如果個基金經理真係咁叻，成間宏利唔洗做生意自己投資都得啦

咁樣派要放幾耐?係咪隨時拎得番走?
如果鎖你十年八載你都無SO

8 to 11% per month ? lol

= 年複利回報252% - 350% lol

你信？？？？

定係你on9 表達能力有問題？

每月派息，年回報8 至11%。

回報率都唔識就唔好改名做專家！！

不保本不保證回報,幾多厘都是廢話.

Expense ratio？

條咩基金又唔講有咩條款又唔知討論條鐵咩，我話我年賺幾億都得啦！

你show 將fact sheet黎睇下~

呢排我都賺夠喇...

每月有8-10里，咁呢隻基金勁過巴郡禍

正常
有朋友屋企人落咗3百定唔知4百萬本，
每月收緊二萬八至三萬二入銀行，都係宏利

講漏咗係每年八厘

8% / year

10萬，一個月拎到$6xx, 左右

唔係串既呀嘛？ 係真定假？

allin 左 依家日日叫雞旅遊
未上車既朋友真係唔好錯過

我之前買左d 恆生既基金，～4% / year , 買左兩年賺左少少價，同每個月既息
但銀行應該係唔抵架嘛？ 所以諗緊會唔會有d 真係8厘一年回報既野

講明我係基金老/保險老/sale 你地買，死全家
我真係想問下大家only

唔駛經保險公司買， 銀行都有得買。
俾個upfront charge 就ok, 幾時走自己決定
經保險公司買5年內走會有exit charge

Detail

應該話只要間金融機構有sfc 牌
就可以經佢係市面上買到呢d cash dividend fund.
你經保險公司買會係買ilas, 會有mirror fund charge. 同埋exit charge都會有時間限制

可唔可以講下有咩伏？

但呢d 會唔會高到唔正常呢？

保本保證就話
通常都鎖你錢幾年

學出面月供股票post，有彈性又安全得多

八厘使買佢地？

講多d?

介紹番

傻仔, 拎得番本金先講

基金定保險？
基金個原理上面有巴打講左

保險就多數係universal life ，再做premium financing 賺息差，不過如果銀行加息而你張單既crediting rate 追唔上就

拿拿林按埋層樓訓身啦

如果基金入面係同咩掛勾都唔撚知同之前買既雷曼債券有咩分別

賺息本金最多唔跌

係最多啊 一有大風浪你本金就898

跌到仆街個時 但你又放唔到

所以話香港遍地黃金

咁恆生既低風險4%/year回報派月息既基金大家又點睇

有冇計劃名呀
想睇細節位

我上年5月買左~$116400 每個月收八百幾蚊息 五年後就可以唔洗罰錢咁拎返啲錢

睇過個profolio見佢係低風險嘅投資組合 覺得都算穩陣 我自己無乜時間睇啲股票同投資野 所以覺得都唔錯

8千幾蚊一年息 5年咪4皮幾野

有冇咁著數

你咪買大啲囉

供11皮 收4皮野息

佢回報例子係假設
錢早拎返就有懲罰性收費
由回報到收費都唔清唔楚
你既錢只係佢既工具
佢其實可以同你係期限前'"失手輸晒"

咁q多？係咪打少左個零呀

上面現價買5號, 加多少少錢夠4手, 5年後都有3萬幾息
D息仲夠買多手

咁滾似乎安全D

我諗我都係買緊你果隻咁上下，佢買緊美國公司既債卷（應該係高風險），可換股債，同埋好似d 股，每樣1/3

我都想買，有無介紹

無fd 做宏利？

問下fd, 我個fd 講明有佣

買惠理果隻ok既

屌，講講下，咁撚多人買左咁既

供11皮 收4皮野息

但唔保本？

巴打們便直莫貪, 小心有伏

求details

睇你點買既啫，市面上都有d行好似可以接收到你d101基金，係另一面買返d正常基金

反向ETF輸到爆廠喎

聲稱有（每年）8-11厘，每月現金派息

其實係唔係好似股票咁，一年後，假設隻基本由$100升到$102，但派$8息。最後只係值$94？

個sales 有幾熟基金？自己既錢自己先會最上心

我係宏利admin員工，員工買頭3年有得rebate
所以我計過只要我hold1年至2年，我忽然唔玩都打個和

至於你問我買邊隻，我係買安聯增長每月支息果隻
而家每月收1000息，7%

我有買股有炒期，但因為我唔會用晒所有錢係股市到，所以我就買d玩下，so far都正路
利申:唔洗搵我，因為我係admin唔係agent

樓主應該講緊投資相連保險， 有人都sell緊我買
無入場費買基金， 但有贖回費。
買bond fund咪有8%囉， 有興趣自己喺fund supermart一L把啦

買左果隻安聯
30萬 每月派2000幾蚊息

安聯唔係蝕緊價？

張五常都唔識答
2蚊係賺價
8蚊係賺息
Total 賺10蚊
而家好多減息基金係每月派息，所以一年後個價已經係除淨左12次

如果你地係講緊買link單，咁就食撚屎，on9先會買

我諗樓主係講依類型債券基金，每年派8至9厘息。我上年買左5m, 係每個月派3萬幾，但係上年一年個票面價跌左6%，所以真實回報唔夠3厘

經fundsupermart買

匯豐commercial banking

買左好耐 keep住個本都係29k-30k上落
最近賺緊錢tim 個本依家多左2000幾

係290-300k先岩

係呀 之前有個po我都推介過 我已經收左8個月
過幾個月如果有人再開po問 我再update下

叫乜鬼阿里安基金 我果隻唔係剩係買債卷 乜都有 風險level係2 最低係1

唔係供 係一筆過扔落去

個本係唔係保本先

我做緊宏利 你講果隻應係安聯收益及增長，年度化息率大概9厘，投資美國市場， 1/3股票，1/3高息債，1/3 可換股債。 2017年佢價位升左10%， 今年年初至今4%。

派息記錄

老老柒柒
呢隻野真係要小心
睇Fund fact sheet都知隻野有問題
佢買嘅asset派嘅息得4%左右
但派9%息，明顯要派本
佢三分一其實買緊垃圾債
仲有一部分其實係option, 個市大升佢會跟唔到，因為啲option 係到某個價佢就會自動沽
太深入就唔解釋
但好多人喺14 年買其實都坐艇坐左好耐
因為當美股升嘅時間，佢反而係有跌

如果睇好美股買index仲好過呢隻
息口只係呃人落踏

收左你幾多手續費？

我睇中東亞asia bond and currency，它夠膽寫自己無係本度派息

如果有8厘 保本
我諗成世界既資金都會流入
隊爆宏利

買就買啲有保證㗎啦，佢呢啲門面野分分鐘，價跌你就冇晒

covered call

1% 手續費，即係5萬。

買貴左呀，係fundsupermart 一買買5m收0.8%咋

我都唔係好明好似間間銀行同保險公司都中意賣呢隻？唔通安記分多d佣俾銀行？

真係想買咪直接上FSM or 有魚智投 買基金

宏利隻product 白食mgt fee on99

終於....
屌你老母基金狗
你知唔知而家無bank 賣後置式收費基金
大部分bank 收基金收費都係1-2%
你都好撚狼
仲有最重要
你有無1,7,8牌？？？
無牌你仲夠膽喺度sell?
如果你有牌，你而家係會有機會俾人釘牌
你而家mis-selling ,無披露基金風險，用息口去吸客
Income and growth 唔係保證派息，而且入面有唔少衍生工具，係有一定風險
美股pe 幾倍啊？啲high Yield Yield spread而家咩情況？仲叫人入income and growth

屌你老味
利申:做bank

食花生

買mirror fund 仲多左重收費

無計，我嗰5m唔係現金，係將物業抵押比匯豐，之後借錢比我去做投資。要比利息 hibor+1.2, 唯一好處係還息唔還本，將來賣左基金先至要還本。

Btw report 去宏利有無用？

manulife e隻野 每年都有1.2% 管理費，又唔見你提

去FSM 主要買，主要one off 比一次1.25% 收費, high yield bond fund 直頭唔使收開頭既費用啦

個個月都有錢收就唔洗做啦

巴打邊度睇到佢債息收幾多？

你講得岩
呢個世界真係冇咁好既野
有利就有弊
冇兩全其美既投資
個個贏錢
唔通冇人輸錢咩
其實所有投資都有風險
睇你自己想承受幾多
呢隻為例 你鐘意高息
咪要承受本金波幅既風險

呢幅圖解釋哂點解唔買呢隻野
三分一嘅high yield average yield 6%左右
三分一可換股債派2%左右
三分一美股基本上無乜息
自己計下個 Portfolio Yields 有幾多
佢要派10%,條數點計？

上年年中買左，30萬，應該係樓主講果隻
一個月$2200息左右，個本金都係30萬，睇個價位都係同我買果陣差唔多，無乜上洛

6+2.47+1.43=9.9

美金 港元夠派有餘wor？

我最撚憎死保險狗扮幫人。

好撚警世 btw 巴打
依家個市 有5至10雞係咪拎去做一兩年定期穩陣

一兩年定期都冇乜息
5至10雞等個市回再諗，而家股值好貴

做咩姐你數學家
最起碼都要用9.9除3啦天才⋯

咁就無法啦，唔使還本係幾好既

但點解選呢個來買呢？

thx 巴打
即係你睇淡個市？
有信心個市回返落去2萬頭？

每月8厘

一年差不多回本啦

我唔敢講幾時會大跌，但揀喺historical High 入市水位有限，風險無限
我好記得學Finance professor 教投資最重要唔係睇回報，而係計風險

多謝巴打
袋左錢落我袋了
我都係穩陣派
高追 用大大個本食少少水位唔岩我

如果市盈率正常情況下買下收息股，銀行公用股會係穩陣之選

無架，原本我係揸hk airline既債券，但係上年海航d負面新聞一出就咁跌，所以我先至轉陣。依隻債券基金係銀行嗰邊介紹。

係咪pe值個位數至十幾都ok
巴打推介邊隻

當然唔係 所以強調係屬於低風險(level 2) 前排個市大升大落 佢都無乜點郁過

以前買過啲月供儲蓄基金 全部都蝕 而且最短都要擺10-15年 所以cut晒 呢個基金我買左大半年so far都唔錯

我扔左$116400入去 而家個升左啲啲變左$117642 不過呢隻野唔會望佢大升 主要係收息

遲下有人開po我再update下情況

買下長建債咪幾好

點解要除3

其實班基金佬可唔可以report佢地
成日上網話自已果隻做到8,9厘
個個月穩定入錢入去你戶口

你買100蚊嘅野
當中33蚊派息6%
之後嘅人33蚊派息2.47
最後33蚊派1.43
33x6%=1.98
33x2.47%=0.8151
33x1.43%=0.4719
所以你買嘅100蚊實際利息收入得3個幾

要report 金管或者證監

牛熊專家

咩野係長建債？

應該好低息，而且入場門檻高

今日有個做aia既fd黎搵我，又係sell依隻基金。我問佢手續費收幾多，佢話每年收1.5% of the total investment, 收到第6年就唔收。若果早過5年唔玩，佢公司要追收夠7.5%。我覺得普通吸引，因為若果我係銀行買，佢只係買嗰下收1%，之後無收費。

屌，原來係講長江基建d債券。我回憶中得1.x %。我借錢成本要2%，無可能買

都係果句
Income and growth 而家入個risk要諗清楚

我就算買，都只會買少少

雷曼迷債當年都係吹到十幾厘息無風險咁
個市好地地咪大家開心收息囉
個市一冧咪阿寶出黎囉

回報風險永遠成正比
自己玩得起去玩無所謂
唔好呃呃氹氹去水D唔識既人
就係咁

現時派息真係有8厘
講真8厘回報點睇都算高風險產品啦
自己承受到風險咪買囉

利申 agent 自己有買

唔好討論抵唔抵買，純粹個人選擇
但邊度買最抵？ 唔想被人年年食手續費乜費乜費

無咁低wo，好似有5%

無乜可能
就算有都唔係一般人買到，要ipo